[10-12-2018] 股市直擊+波神信眾區

Blow job dim suen

今轉連個似樣反彈都冇

258好似好撚勁

個市已經唔受控

再落就252左右....

幾好喎
5仔$60ok?

9.7%

唉

點JOE

確保光珠源源不絕

做下勇士先 穿dl走

唉 點玩

明明年頭講45000

認輸投降

肉銀股

當年老董都話85000啦
如果真係照住keep 住實施
香港洗變成咁

無底

依家個個安居樂業緊
唔會比班死中層錄爆左我地張卡

出哂針跌完喇掛

少年你太年輕了

你夠膽叫嗎？

Joe son

其實跌咩

Wa 35跌5%

跌錢

凍到想縮入室內燒mon a 🤤

要唔要4個鐘

差唔多

凍到呢到都無人

想換xs 但真係好撚貴

係台灣好熱

all rich ass ng up water

200點就返黎啦
輕鬆

琴晚俾蚊咬面咬到7點先有得訓

潘狗贏完大賽就停賽休息嘆世界 play all...

佢三日拉哥起碼都兩日啦 又出大絕

布宜學十幾個賽馬日

正常丫...撞到差d落樓 但轉頭比警車撞

阿奠封爛坦條路嗰下係咪要罰

如果布生要坐 佢唔洗坐就擺明亂黎罰

隻樹林之靈唔係果下點會p都冇...

鐵塔IPO 後終於再上水

上證呀....比少少力

要上證收市先有運行

雷西D入彎踩油係快活谷成日片到隻馬內閃.......但好似從來都冇點俾人罰過.......

開倉先

me 岩岩+1 sc262

Set 287

之前兩個-2 ffl

rb,5j dou hai g!
drop 300 dou sing

一切玩完了

3點都無人講3點

因為一切都完了

少少想企返上上升軌既動力都冇..點攪呀

追PUT

左牛右熊，食哂兩邊

perfect hedge

一近258又隊返落去

原來牙蔡得17WIN D新馬未開工.....

果隻雪霸神狗琴日返黎仲可以均速頂到尾有個第5.....似乎已經適應得7788.....

玩完了

等埋阿奠就㩒掣

反手沽佢老尾

雪霸神狗個第五加十分....

平倉先

BIGWOOD 活影 B100 80 +2

笑左 串9潘狗?

以呢種體質可以拎到呢個獎金都真係好撚犀利......